Het eerste is dat u mij toestaat het vrije gebruik van mijn kennis over de huidige gelegenheid; en ten tweede, mijn kamer.
Ik zal graag de bibliotheek bij mezelf zo spoedig mogelijk."
nog niet, maar ondanks haar teleurstelling in haar echtgenoot, wist Mevr Bennett de punt.
Zij spraken met Elizabeth opnieuw en opnieuw; verleidden en dreigde haar door bochten.
Ze geprobeerd Jane in haar belang; maar Jane, met alle mogelijke mildheid, geweigerd storende en Elizabeth, soms met echte eerlijkheid, en soms met speelse gaiety, geantwoord op haar aanvallen.
Hoewel haar wijze gevarieerd echter haar vastberadenheid nooit gedaan.
Mr. Collins, ondertussen was mediterend in eenzaamheid wat gepasseerd was.
Hij dacht ook aan hemzelf te begrijpen op welke motieven zijn neef zou weigeren hem; en hoewel zijn trots raakte gewond, hij leed op geen andere wijze.
Zijn haar was nogal denkbeeldig; en de mogelijkheid van haar verdienstelijke haar moeder verwijt verhinderd zijn gevoelens van spijt.
Terwijl de gezinsleden in deze verwarring, Charlotte Lucas kwam om de dag door te brengen met hen.
